習慣一個人

有冇同好，覺得

有人陪只係bonus，人終究要自己走落去，失去左陪你既人都唔會好大情緒，只需要一兩日釋懷

拒絕/排斥任何爭執，因為懶得解釋咁多，自己一個唔洗向任何人交代，想點就點，更加唔洗處理爭執

我都習慣一個人 嗰個人就係我女朋友

我覺

每次受傷/鬧交都會心情超差冇哂胃口咁 好憎呢種感覺 兩個人就避免唔到呢d 所以想收埋自己

一個人先正，不過街上成雙成對係會有少少孤獨

反而覺得佢地會好辛苦會冇咁開心

享受獨處嘅時間係好舒服

冇錯 獨處真係好爽

但係都唔可以走火入魔完全唔social如果唔係就變咗死毒撚

自己同social時間係9:1 就好夠

大家唔好再呃自己 喺度自我安慰啦
(攬攬) 畀力量你哋

真係架

認同
但一咁講就會有人話你死撐 好煩

睇透了

係 好同意 我本身都係少野講既人
中意咗個女仔 出咗幾次街 一半時間都dead air
其實係到諗自己係咪唔啱有人陪 其實自己一個更好 更舒服 至少唔使會愛情呢啲野而唔開心

一個人想點就點 想做乜就做乜 唔洗理同行既人感受

朋友得閒就約下 呢種生活可能更啱自己

同意
靠山，山倒
靠人，人走
唯靠自己
沒有誰一同前行走一輩子
有緣一齊行係bonus
沒有,獨自一人是常態
充其量
大家也不過是這個世界的過客

唔洗就住就住其他人啲情緒

Exactly

根本生活方式唔同
他們唔會一個幾爽

都係 自己爽最重要

冇錯 同埋感覺有人天生就係適合孤獨生活

其實雙方有興趣係同路人的話
根本唔洗在意有沒dead air的問題
唔講野就咁行都可以好舒服

對唔住